法不法國一個Jennie已經屌打一隊twice？？(2)

法不法國一個Jennie已經屌打一隊twice？？(1)

呢個po討唔討論Blackpink同twice都冇咩所謂
見到班毒撚起晒鋼護主就好笑
正式宣佈轉型做癲狗收容所
比班癲狗發洩下
唔係一陣搞到危害社會
歡迎你班癲狗發癲

twice 垃圾

Momo世界第一

其實我覺得多腎都幾好
做第二,OK??

名井南世界級

4代團冇BP

最衰都ioi，乜都搶

Twice顔值好貼地 旺角質素

Once

唔緊要 你個新人獎我地搶返 大家打和

真眼怨
大家快啲洗眼

冇錯

Momoland世界第一

who？

留名等睇1打10

唔好咁講
係有另一番味道
我都幾鍾意

南南先係極品...

輕輕一推

粒水?

仲未完

咪講左睇緊子華神囉
咁唔專心架你

改返好個名佢
法不法國一個blind已經屌打一隊once？？

今個weekend有你條憨狗係度吠真係特別開心

國呀
但唔係jennie 屈機 係twice 太垃圾

做咩咁謙
賤妮西面屈晒機

你地係咪覺得笑尻一個有夢想嘅16歲女仔好撚威